【智障藍大戰安茲大人】異世界四重奏PV

一個carry三個。。。